(犬儒主義)一條片解釋點解要屌達哥不作為

當然呢條片唔係針對達哥一個人 仲包括其他不作為各打五十大板嘅人 特別係公眾人物

推

等左佢地好耐
一直覺得白白一定會講呢個話題

有一點真係好認同 沉默就係助長政權

條HIHI上次在MK見到佢, 想同佢合照, 佢REFUSE ME, 抵佢

推比更多中立和理非睇

咁又一單還一單

值得看 心機之作！

利用罷免何妖 去啟動新立法會

推俾更多人睇

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

高汁，推

強烈推介

好片要推

不過可能改改個topic再開post
topic唔洗focus達哥

想引多啲人入黎睇
Sorry

Push